# new-project
Десктопная версия сайта **[gold-print.ru](#)**

#### Установка
Для работы со сборкой проэкта необходимы установленные **[node.js](https://nodejs.org/en/)**  и **[ruby](https://www.ruby-lang.org/ru/)**
Так же должны быть установлены

jade:
```sh
$ npm install jade --global
```

sass:
```sh
$ gem install sass
```

Gulp и Bower:

```sh
$ npm install -g gulp bower
```
#### Готовим проект
```sh
$ git clone https://gitlab.com/Antroll/gold-print.git
$ cd new-project
$ npm i
$ bower i
```

Для просмотра проекта:

```sh
$ gulp serve
```

Исходники проекта содержаться в папке **gold-print/dist**